私家車避狗撞山反肚 車主賣車不成恐「劏車」

今日(12日)清晨5時許，兩名青年駕乘一部私家車遊車河，沿荃錦公路上斜往荃灣方向行駛，至觀音山對開左彎，期間懷疑有狗衝出馬路，姓李(21歲)司機扭軚閃避狗隻時意外越線再撞上山坡，私家車四輪朝天，途經駕駛人士報警。兩男沒有受傷，自行爬出私家車待援，警方證實司機在意外時並不涉及酒駕或藥駕，正調查意外是否與避狗有關。

李表示汽車以8萬港元購入，惟近日出現漏油問題，打算維修完成後便將車放售，豈料今次意外可能要將汽車報銷。受意外事故影響及清理現場需時，荃錦公路交通受阻。

港豬真係會避狗？

呢個唔係一個意外